荃灣得一個荃灣谷

大家好呀!好耐冇見啦
又係我地久違了既荃灣谷
我地荃灣谷招收新朋友仔既時間又到啦~
首先介紹下荃灣谷先,荃灣谷已經成立左2年啦!
谷入面聚集一群志同道合,又住係荃葵青一樣既巴打絲打,
遠至深井葵芳,係群入面已有15+位穩定既成員.
無論大家係讀緊書定做緊野,結左婚定單身,我地都好歡迎你地既加入.
中學生哥升學既疑問,揀咩科好~
爸爸媽媽覺得個仔好鬼難教,寵物應該改咩名好,點樣養最好,
附近有咩好食,最近開左咩新鋪頭,邊個商場改左名,
地皇廣場新開既Food Court好唔好食,
路德圍檔煨蕃薯有冇開,邊間野加左價,
有咩少男少女心事,同好朋友吵左架,
毒丁坐小巴最後座唔夠膽大叫有落,唔識點追女仔,
女仔唔識點比男仔追,少女們男朋友係咪外面有第2個,
咩開心野傷心野,只要你願意講,就一定有人回應你,
谷內既哥哥姐姐,叔叔嬸嬸都好樂意比意見你,
我地荃灣谷既宗旨係希望可以提供一個家庭比大家,
係入面暢所欲言,放低你既壓力,分享快樂.細水長流.

過去2年既聖誕節,我地荃灣谷都有搞10+人既網聚,
有得一齊食聖誕大餐,一齊飯後玩遊戲,仲有得抽禮物!
永不落空,齊齊過個暖笠笠既聖誕
希望黎緊呢個2017年既聖誕節可以有你既加入,
唔好諗咁多啦,Pm我啦,期待你同你,仲有你既加入

P.S.想入荃灣谷既朋友可以係pm入面,
作簡單既自我介紹,例如係巴打定絲打,
讀緊書定做緊野,大概年齡同自己既喜好~
分享你想同我分享既所有事情
當然唔好忘記留低你既電話號碼啦~

荃灣推
另外加多個入group既方法~
冇連登帳號既巴絲可以send email過黎呢個email,
等我加你入黎荃灣大家庭~
allintsuenwan@yahoo.com

留名跟進

好想join
但唔敢

推post大大力

連登有帳號都冇得pm

有冇telegram呀，好少用email

冇telegram

荃灣推

荃灣推推

荃灣推推推

荃灣推推推推

荃灣推推推推推

咩谷 telegram?

荃灣一推再推

我地谷係用whatsapp group的，冇用telegram ，如果有興趣可以發email過去allintsuenwan@yahoo.com

想John

想入

城門谷？

開返個telegram啦 人多嘅話whatsapp唔好用

我地暫時未有呢個打算
目前大概18個人，係whatsapp都用得幾歡樂，不過多謝你既提議

email左好耐都無人加

Sorry呀巴絲，我地正準備加架啦，不過我地通常夠一個量先會一次過加，例如3個巴打3個絲打咁，費是逐個逐個加，逐個逐個認識好奇怪

飯前一推

午飯推推

推

推推推

好想join

剛 E-email左希望快D有人加

應該都係變左川龍街有咩好食既谷

咩年代仲用whatsapp

江湖小棧推薦

Sorrrry囉

大力推推推

Send 左 email 幾日都唔見有人加

推推

2018推

晨推

推黎做乜

Send 左幾個月都無人加?推黎做乜?

[url][/url]